雖則大家習慣咗講要SEED...

但其實大部份人意思係想要「番號」囉
而家網上stream片咁方便，畀粒torrent你你都懶得BT仲屌返我轉頭啦
雖然大家講慣咗，但可唔可以正返個名呢？
e.g.「求番號 / 畀個number嚟」

利申：電腦terms強逼症

推

Seed 呢屌你

求番號

stream Fastforward 經常Lag 不了